呢件港女睇嚟需要特別調教

story仲有好多不撚知所謂既歪理

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

Photoshop 完都知係樣衰
不了

屌過，又係係人都屌得個d

佢做乜開story話自己係畜生

臭雞一隻

比狗奸都係罪有應得

以前我都唔信咩叫相由心生
呢幾個月印證咗呢句野係真

估唔到啲人有啲咁嘅興趣
不過都啱嘅
啲畜生梗係撐返啲畜生㗎啦

咩叫夠竟？

佢做咩鬧警察同自己

Btw, 畜生係咪即係臭雞？

臭雞一隻 有撚就屌得
懷疑有精神病

有無多d相 等我日日射精比佢顏射佢

好似幾正

係咪今個月先留意新聞?

喂, 試下唔好

畜生個句好明顯講緊自己啦

Hw much

臭西想岀名喎睇黎

同班狗一樣，衝住出嚟柒

送都唔屌

咁都正 我見大把黃絲仲令啦

今生只娶後勤絲

賤貨需要懲罰沒錯

講咁撚多，又唔撚見佢講721 831

依家有人抽插佢ig就戴撚哂頭盔話只係講某一日，狗警比人鬧。屌，你咁撚驚就咪出黎扮正義撚啦

回力標打自己

痴撚線...

推

唔係屋企人做狗 就係另一半做狗
再唔係就係影響到佢返工

傳送門

豬西 送都唔屌

831會話你知打死左人？實彈打心口又唔係蓄意謀殺原來

無一個黑警係無辜

冇*

條臭閪畀人連環中出就岩

港豬想載頭盔啦

佢屌人講粗口都可以借題發揮到屌左十幾篇野出黎
佢係咪聽到粗口會打冷震發羊吊啲frd

佢知唔知施政報告擺幾錢比醫療
擺幾錢比大白象工程
「無腦港女」真係完美展現

雖然我都唔認為完全既暴力係好，特別係宜家文宣/風向比對家帶緊
但係政府教會我們和平抗爭沒有用
凡事都係睇返因果關係
好似阿拉伯咁，政府仆街還仆街，市民抗爭可以即刻派錢派糖，啲市民咪返哂屋企囉
宜家政府係弱智到，市民出黎抗爭，唔派糖不特止，仲要火上加油
6.9一百萬人和平上街，即刻回應會照通過，如果唔係點會有6.11晚+6.12?

膠都費時派

我個FD就做路政署，未有6月呢單之前，果啲天橋全部天價唔提，
就咁路邊果啲濕鳩設計，一舊垃圾無人睇既都幾十萬
幾十萬放去醫療都唔知幫到幾多基層人士了

就算無呢單反送中，我不嬲都反政府

反送中只係導火線，根本係政府呢幾年做太多戇鳩野先會逼民作反

集中文宣好過啦 呢種人要數有排數 唔好理
同埋人哋起碼有政見 真正要屌嘅係港豬同中立閪
藍絲好難變淺黃

attention seeking whore
翻微博啦臭雞

究竟有冇腦

人一藍 腦便殘

一講破壞完又要納稅人埋單一定係藍絲
益路政署維修班工人都唔撚洗旨意去搞大白象益共產黨

總結 好心抗爭就咪撚講粗口 黑警自有報應